唔開心

佢成日無覆過我，最近又越嚟越少搵我，我又唔想主動去搵佢。都明嘅，我又唔係佢邊個，憑咩要覆我
唔開心，最近又無咩野做，工又無返，成日喺到諗住佢，好似淨係得我一個喺度在意佢

係，你又唔撚主動，所以我最近flirt另一條女，你咪撚煩我

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》